{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022437?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 여행게스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、許可されていないペンションには入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて行われ、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用の際、毀損や紛失の場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償が必要となることがあります。 客室内では魚や肉などを直火で調理することはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiサービスが利用でき、バーベキュー場は現場で追加料金で利用できます。 バーベキュー場では江原道炭とグリルを提供し、同時に刺身料理、カキ料理、海鮮料理などを楽しめます。 屋外バーベキュー場では魚や海鮮焼きも楽しめます。 駐車場があり、海水浴場が近くにあるので散歩を楽しむことができます。 弥勒山ではケーブルカー、リュージュ、釣りを楽しむことができ、周辺には弥勒山ケーブルカー、長沙島、海岸散策路、ダルア公園、海底トンネル、五穀島（オゴクド）、蓮台島（ヨンデド）龍頭島（ヨンモリ）沙梁島玉女峰（サリャンド·オクニョボン）統営大橋夜景、忠烈寺（チュンリョルサ）、統営水産科学館のような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、許可されていないペンションには入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "次のお客様のために、チェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の損害や紛失の場合は、責任を負い損害賠償が必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が付いていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiサービスが利用でき、バーベキュー場は追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場では江原道炭とグリルを提供し、刺身料理やカキ料理、海鮮料理などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "弥勒山、弥勒山ケーブルカー、長沙島、海岸散策路、ダルア公園、海底トンネル、五穀島（オゴクド）、蓮台島（ヨンデド）、龍頭島（ヨンモリ）、沙梁島、玉女峰（サリャンド・オクニョボン）、統営大橋夜景、忠烈寺（チュンリョルサ）、統営水産科学館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 629
    }
}